受傷義士唔好去瑪嘉烈醫院

識人係嗰度做
而家嗰度好撚多狗
至少有3架狗車
受傷義士麻煩唔好去嗰頭

Sor for 冇相

自up

Up

我無野講

推